講好左兄弟爬山各自努力加

有人想順便聲援鄰國既抗爭米由佢地囉，咁搞到中國各地起火，有佢既戰術道理
有人想專心搞好香港五大訴求米搞囉，咁香港都未搞掂理人咁多做咩
但係講好左兄弟爬山各自努力加，咁難得先坐返埋一齊，唔好又嘈呢樣好唔好呀

我唔會點推加啦，咁都唔岩聽我沉底囉

爬同一坐山先係重點

不指責，不督灰，不分化

集中返香港反送中 再搵方法傳香港抗爭訊息入支那 到時成個支那自然會模仿香港人一齊反共 而唔只係武漢一個地方咁簡單

武漢 勿真心
你當香港人開左個口交部

記住唔係聲援，係離間

直頭係拉隊走去爬另一坐山

明明7/7主辦列晒訴求出黎，唔好騎劫 7/7得唔得

仲有唔好喺正式場合做
正式場合係用嚟宣傳
五大訴求
簡單直接

屌都係一個討論過程黎既，做左先發覺唔WORK仲死啦
之前班PP行為藝術撚都俾人屌到開花啦，唔係唔俾做，不過經過一個討論好似好啲啫

77遊行緊係唔可以騎劫啦，咁佢地都只係話係附近派傳單趕蝗，由佢地囉
定我睇漏左，真係想騎劫77遊行？

呢個我buy，好啦，我份人唔屌得

其他自發聲援武漢活動，我唔支持，但會尊重。
不過騎劫7/7就萬萬不能忍

係我地出口術分化返佢地 係要講到明
只係聲援 唔係實援呀

聲援武漢好易令人錯focus

不了

我認為如果有機會同理性嘅大陸遊客溝通，可以借用題講下，但非遊行同我地嘅重點，請大家留意

你果座咩山
我果座係中共

如果7/7 出黎，有一堆人舉個牌出黎話支援武漢，被埋外媒影相登埋出黎
成個遊行主題就可以被人騎劫左

兄弟爬山各自努力個前提係大家都有同一個目標：五大訴求！

香港人依一個月黎既目標唔係營救武漢，唔好濫用「兄弟爬山」依句說話

我同意唔可以騎刧77遊行，我只可以接受佢地派傳單趕蝗，唔可以舉牌，叫口號就...仲思考緊

認同
其實唔洗放到咁大 亦唔洗強調聲援武漢
只係用星星之火 傳遞返去大陸就夠
燎唔燎原係睇大陸人造化